屌你老母啱啱跳左人生中第一次閘

好撚刺激

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實男仔嘅話應該冇乜感覺

係嗰一刻囉

我朋友不是我 你懂的
佢都冇乜感覺
如果大隻少少就ok㗎喇

好撚幼稚 做埋哂堆雞毛蒜皮既野 依家狗鐵大把cam 影哂你自己去送頭

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

有cam影又點？
夠多人跳就捉唔曬

咁捉左個d呢?拎哂個人資料 轉個頭俾狗去捉上門 是但生安白造個罪名慢慢查
我寧願唔搭狗鐵 去抵制所有狗鐵上蓋商場/物業好過

所以？ 秋後只多比5 舊佢

Push

秋後係狗上門拎你電腦去查

班傻仔仲以為衝閘好有用 有d見人做佢又做走唔甩既就比人拍晒高清大頭同登記資料 罸款都夠補貼番比mtr

免費搭黨鐵教學 唔使跳